而家疤迷仲傷心過祖迷

皇馬出局，可以大抽特抽
皇馬加時/12碼贏，繼續潛水
而家難得祖記入到3粒，疤迷攞住個keyboard蠢蠢欲動，點知祖記自爆仲要最憎嘅牙朗做英雄
一定谷住道氣谷到內傷，唯有試圖屈鳩人黑哨，不過佢地好似唔記得左以前自己點樣黑鳩人

俾佢地靜下啦

好撚慘 成班疤狗會唔會有精神病 情緒失控架 好擔心佢地

其實未踢之前全世界包括疤迷都覺得皇會晉級架啦，點知祖記用左90分鐘幫佢地劣鳩，而家咁嘅結果對反疤黎講真係最佳劇情

又講得幾生動

不要再撚了

唔好咁啦Ching

判12碼果陣有個疤狗FD話黑哨,一定唔係12碼,唔知佢而家訓得着未

D疤狗咪一見到12碼同紅牌就屌黑哨 見到真係無判錯都唔知會谷到點

入完第3粒班仆街9成整哂圖打哂字諗住唔訓黎抽水，而家應該死死氣del哂

笑死

陰公 叫疤狗點駁

冇啦，應該攞聯賽冠軍果陣先訓到

疤狗有權代表曬任何球隊發言

推

最尾句返屌奶星

咁都叫英雄 啊婆都識射啦12碼
見保方今日打得唔錯就紅埋佢
明驚佢守到
都唔入真係去得老人院

唔好咁肉酸啦
谷到塊面紅囇

收到風 疤迷小花迷谷到爆血管

一個負皮都冇
應該一車車潛左番去屌奶星